有無巴絲用sony true wireless有咁既問題？

用緊sp700n，今年四月中買既
你地有無試過用用下，佢係咁reconnect ，之後又斷又再connect ，無限loop
早幾日都試過，off左個藍牙再開就得，但頭先重開藍牙唔得，再忘記裝置重新連接過都唔得
想問下係咪已經壞左